有無人有睇過香港套十萬火急？

好好睇好緊張，劉青雲同方中信
又係慈雲山消防局

成日翻睇
明明係慈雲山消防局，但係頭盔印CWB

今朝有線重播，翻睇左

係唔係全香港火燭都關慈雲山事

我地咁多人一齊入黎 就要咁多人一齊岀返去

應該係

成日睇
老總

抆斧頭出黎頂撚住個大木輪果幕好撚型

有bluray
方中sir幾靚仔

我們的年代，需要真正的英雄

拍個時條街啲人會唔會嚇親 成條街都消防車

E無線今日播東京攻略

當年用真火拍

正如全部案件都係西九龍重案組負責

以前細個成日睇

好大對比

拍得好辛苦 筆直又少

方中sir

斂財嘅人通常都係貪生怕死, 因為做得衰嘢多.

呢幕好sweet

=西九龍重案
長洲死人都關佢地事

果時仲興緊攝衫入條褲度

過黎，望住碌柱

我得左啦